---
layout: post
title: processing导入库的两种方法---
## 方法1：速写本 → 引用库 → 添加库 → libraries → install （这样比较慢）
![](/docs/images/2020-12-22-20-18-50.png)
![](/docs/images/2020-12-22-20-21-11.png)

## 方法2：在下列网址下载文件，放到安装目录/library下面。
- [Libraries](https://www.processing.org/reference/libraries/) 下载文件
- 放到process安装目录/libraries/ 。注意是解压缩的。
- 重启动processing。

### TroubleShootting：如果没好用，那么
#### 解决：重新设置使用偏好 = processing的安装目录。
![](/docs/images/2020-12-22-20-23-19.png)
![](/docs/images/2020-12-22-20-23-29.png)
重启就会好用